[岸本齊史原作x大久保彰作畫] 機侍八丸傳 第8話

終於更新了

唔係岸本真係冇心機睇

出咗新一集喇樓主，雖然冇人睇

開了

套野咁差咩